［鐵證］班三毛一直帶緊風向要香港人攬炒

早兩日朝早有隻小三毛帶風裝修大瀛喜唔成功

同日晏就就有另一隻小三毛同一段文出來帶風裝修，仲推到上左熱門
好似點都要帶風到我地裝修間店

朝早班三毛帶風唔成功
晏就熱門一睇，即刻有另一ac同一段文係到繼續帶風!仲上埋熱門！！

最想香港人自己打自己既係邊班人？
想香港人全部攬炒既係邊班人？
就係個班大陸狗啊！！

又話if we burn，you burn with us.我要攬炒
而家變左攬炒係鬼

攬炒係最壞打算
最好係做到burn對家， 唔burn自已陣營

體諒吓
連登風向係噤飄忽
我都唔知攬炒點解係錯

因為連登帶風既不嬲都係三毛！！！
你可以查我之前既post，每一個po應我既都係成炸三毛，p牌多撚到痴線！
什至我留言叫三毛死全家時，有兩隻唔小心自認負皮左

香港人打番香港人，槍口向內唔向外！！
點解會係岩？

大瀛喜請左公關公司嘛

一日開兩個同內容既POST

on9
一直都係想攬炒

三毛死全家

拉，樓主啱啱放監，唔好怪佢

裝修中共國企真心唔介意
其他要case by case

車！乜「我要攬炒」講下架咋？

請左三毛公關叫人裝修自己？

三毛死全家！！全部不得好死

樓主都痴撚線
全香港都講緊攬炒，和你shop係咩目的呀
佢無啦啦學文匯報口吻話攬炒係鬼
屌你老尾你就最鬼

藍屍曱甴都係香港人
香港人唔打香港人
對家斬死你斬唔好還手

起下底就知樓主先係五毛

屌真係
認真左添

有曬證據證明都仲係到駁既，大家心水清都知佢地係咩人

繼續駁我既，麻煩留低句
全部三毛全家不得好死，支持香港獨立

又係你尼隻三毛
出曬名喇wo

樓主以為時事台有人會撐你
On9仔

無諗過要幾多人撐我，只求有更多人知道事實

五毛又出黎認證
所以話有時認幾隻出名五毛就得
條圍爐癮佢地唔會甩到

burn到對家唔burn自己陣營叫唔叫攬炒,係咪拎u?